香港5人足球甲組其實係點入隊?

其實我覺得佢地同街場d人冇咩分別,白衫10號係勁
有幾個仲係大肥佬,根本跑都跑唔到

個肥仔

識人

好似好細個

白衫10號都唔識就唔好諗住入5人隊啦
樓主分分鐘連規則都唔識

自問勁過d肥佬囉

你威囉

白衫10號係香港5人隊 好似叫廖咩誠

廖億誠

睇死樓主係落場就變傻閪果d人